屌...發現我男朋友去左金鐘個連登仔聚會

同成班毒撚一齊食雞翼
真係好撚嘔心
佢仲同我講咩 一場巴打見下面...
好撚熟？巴咩打
貪埋晒d小便宜
對佢好失望 同唔同佢分手好？

......

郁都冇女，你驚俾班仔溝咗你條仔咩？佢變gay可能係你自己問題呢

關您撚事咩 唔抵得冇份食？？？

接受唔到佢同班咁柒既毒撚一齊食野...

歐霸都無得踢 走啦

訓醒未 你仲係A0炸

之前假膠引真心咋
今次真係忍唔到

負皮不解釋

程浩波

照你咁講，即係代表你條仔都係毒撚黎。

成日狙擊我想點？

高過張合照既 average 咁

回post前成日要起人底係咪好辛苦

關你撚事咩女人

其實佢係想去聚會識仔然後發展得好之後就會飛左你
建議樓主盡快分手

咁應該係你好無吸引力，比著我真係令願屌女都廢事去雞

唔知佢點諗啦
但我就唔接受唔到了

唔洗再比人叫假高登抄登了，不知不覺間超越高登搵到新方向，成為香港最多5p仔女聚腳點，大家一齊約出來打種交配啦

圖都無一張
同埋圈埋事主

咩牛最怕熱